手足冒住被捕風險唔係俾你哋發洩

尋晚包圍 一堆人紮鐵馬 封cctv
唔係冇風險㗎 好多好前嘅人包得唔實
得口罩一個 之後秋後算帳要認唔難
啲頭盔眼罩唔係憑空變出嚟 有班手足冒住中間被人截嘅風險一大袋一大袋咁抬

咁多人冒嘅風險係為咗咩
係希望大家俾完壓力之後一齊平平安安返到屋企

咁多人做咗咁多嘢 換嚟咩
有班人對住空氣係咁屌
有班人係度噴字
發洩完好爽啦

到班狗出嚟咬人
有班人英雄主義要死守
睇返個形勢都知守唔到
有班和理非唔忍心扔低你哋
同你哋一齊被人夾 隨時被人秋後算帳

付出咗咁多 幾十個人被人抄牌換嚟咩
捉咗隻便衣俾你哋自high？
屌咗空氣一晚好爽？
留咗自由屌閪四隻字？
通宵留守集人聽朝去禮賓府？
唔同611你係喺最危險嘅位嘅地方通宵留守呀
如果你淨係想英雄主義死守到被人拉你不如左膠式坐定定被人拉好過

多謝各位手足

講出我心聲 唉 呢班死政棍
搞到無啦啦白白作出犧牲
屌佢地

唔好攞我個post嚟抽水
冇所謂政棍
只有我希望可以做得好啲嘅素人手足

班手足出嚟都唔係為咗畀軍師屌

係連登開post嘅都唔係一定喺屋企睇live嘅

多謝義士